（KFC末日）Pizza Box推出30蚊5隻雞上脾無敵套餐優惠！

今個星期早午晚時間表：
早=KFC 12蚊
午=MX 海南雞39蚊
晚=pizza box 5雞30蚊

Pizza box執剩幾多間

Pizza box間間分店都係唔就腳

Kfc依兩日都有50蚊6件
食kfc仲好 起馬就腳好多